唔訓既你 食家做緊咩野？

Why

等你開呀

To buttner
洗撚做咩

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

傳滙豐香港IT部門裁員120人
IT狗

食家

估到你地

樓主=U

who

你係我地力捧既新樓豬

No
Me is末日子

要瞓覺 不了

屌你

sor9，唔覺得1000左
不過既然末日子眾望所歸⋯⋯

好快就退post
我義工嚟咖咋

我都要呀

希望你快d搵到工之後退post
等mark子接棒

連你都...

Topic

訓

鳩咗成個月 日日都朝早瞓

Mark is廢青

大笑咗

好撚on9

廢青

88了

四年大學生活 慢慢廢

仲有幾多人係到

-1

-2

厹死全家

-3

AGGER

末日子辦事不力

2個月後到我

Agger

梳

我腦殘了

夠腳 開枱

而家都得啦

夜晚食果個安格斯到依家都未落到格

你有冇房訓

不了
4月都好多野做

日文read aloud test同listening test勁淆
我listening 聽d數字到依家都好差

佢一時時 有咁時多醬好正
有時乾到仆街

入咗房啦

死啦好肚餓tim